啱啱停咗兩下電？

有冇人一樣？

推

冇事喎

where?

有

如果陳彥霖行去自殺無着鞋 佢對鞋係邊

大西北

天水圍

天水圍表示有

天水圍有 依家嚇到唔敢訓

D燈狂閃. 做乜9

大西北有 一下 整條村停

有 俊宏軒表示有

冇行雷閃電喎

天北

天水圍有閃

葵青表示冇好彩姐

天水圍 唔覺有

我依邊大西北無

我都係

好彩唔止我 嚇撚死

唔使驚, 駁緊大陸電網啫

有消防車聲

冇

港島冇

天水圍有

啱呀，天水圍最近

聽到 未定驚

應該電壓驟降有人困𨋢

屌我都係

應該電壓驟降

我都聽到

元朗 無

點解呢排好似咁密？

天恆有
宜架出面好嘈

又搞緊地下實驗？聽講今晚係新月 粉嶺封路運屍。。。

好少連閃兩嘢 所以嚇親

係…

嘈緊乜

4個月2-3次
有野要係香港拎好多電用
而且唔可以係其他地方
一定要係香港

唔通天水圍附近都有實驗。。？

咇咇響
好似係車果D防盗

最近好似第二次

好恐怖喎
點解會trigger到車

都係大西北嗰邊。。。近上水嗰啲

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

以前都係打大風或者行晒雷咁先有機會
點解會突然咁唔穩定...

咩黎架?

攞哂D人黎整腎者之石

EMP

天北有

班連登大法師用左太多念力影響到你地

港島區無感

有兩架消防車停左係天逸近停車場個個位

仆街，咁早排咪好多鑊
10月1果3，4日，俊宏軒對出有架車晚晚都響防盜
大約半夜2，3點就會響

連續幾日喎

早幾日仲響緊 嘈撚到

一架就唔多關事既

無啦啦響火警鐘
應該係誤鳴
上兩個星期都試過
又係呢個時間

有
modem突然disconnect

岩岩啲街燈仲要熄曬
勁恐怖

我就唔知邊架車
但響聲就一樣
第一日響，我以為有人想偷車
第二日響，我望唔切以為偷車賊走左
第三日響，我冇理

我覺得應該係自然響

另外，我發現我係仆街，居住習慣防盜聲

屯門表示正常

又響屌

我冇事喎

真係自首mode on

油尖旺區表示冇事發生